大家話因航會唔會執笠？

好似當年泛美航空咁

中國航空表示祝賀

你破產 佢都未摺

唉
到時咪又少一間可以代表香港既國際公司

ON

CUT COST係利好,

國泰航空股價 +2.297%

點可能